三日喊左五次，你問我答

就黎有抑鬱 唔想做任何野 好辛苦 人生是零

青少年情緒起伏？

會因為感情問題而喺度喊苦喊忽嘅人應該成世都未經歷過啲咩大風大浪

你似係未試過有感情出現
加油啊電車

二字頭

不單只係感情問題 我唔信連登仔唔會因為感情而喊苦喊忽

2字頭廢老

我覺得好撚羞家

同廢老一樣 對社會零貢獻

如果係絲打既我養你
利申狗公

攬實

排隊

左你老味

喊撚埋右啊

好想喊下...
喊唔出都好攰

我明白你既感受⋯我都係咁
我重垃圾 野都冇食幾日學又冇返

不了，毒撚一個更開心

點解喊唔出？ 我一諗起生活事就決堤

有無喊埋右？右喊咗幾多次？

我意思係我排隊俾佢養

唔開心真係冇胃口 平時enjoy嘅野都唔想做
但係唔出門只會更嚴重

你有乜煩惱

好撚威呀

一日食咗三餐 你問我答